有冇人記得新城有套叫「都市下一站」既廣播劇??

大概2000 年頭，新城997 播，當時卡士好勁。

劇名:都市下一站
團長:黎海珊
演出:楊千嬅,古巨基,張橤悅,傅天穎,詹瑞文,李麗芯,郭偉安,快必,新城廣播劇團
編劇:Heny Fong,Ales Lui
監制:方家煌
統籌:傑奇蓮,黃翠瑤
剪接:陶子羽
製作:劉匯中,楊奧雲
集數:111

我淨係記得你是我的二分一好好聽